====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Principaux centres d ' activités tertiaires (hors Paris) dans la région urbaine de 14 millions d ' habitants
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

